星期六約咗女神同佢班FD囝去加州紅唱K，有咩要注意？

第一次唱k,
1000蚊夠唔夠一個人用?
洗唔洗自己帶咪去?

帶三萬蚊

帶港幣8蚊

西米碌呀碌真係運滯

練定唱陳奕迅首浮誇先

屌樓主究竟有幾老

咪撚食月餅，尤其係雙黃白蓮蓉

污穢係乜

係精神嘅

記住唔好忍屎